\begin{titlepage}
\begin{center}
\vspace{1.5em}
МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
\vspace{\baselineskip}
ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ\\
УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\
<<САМАРСКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ УНИВЕРСИТЕТ\\
ИМЕНИ АКАДЕМИКА С.П. КОРОЛЕВА>>\\
\vspace{\baselineskip}
\end{center}
\begin{center}
  {Институт ракетно-космической техники}\\
  \vspace{\baselineskip}
  {Кафедра теоретической механики}
\end{center}
\vspace{64pt}
\begin{center}
Пояснительная записка к курсовой работе по предмету «Концепции математического моделирования механических систем и процессов»\\
на тему\\
<<Расчет параметров спутника TerraSAR-X>>
\end{center}
\vspace{64pt}
\begin{minipage}{0.4\linewidth}
  \begin{flushleft}
    {Выполнил студент:} \\
    {Группа:}\\
    {Проверил:}\\
    \hspace{1pt}
    \end{flushleft}
  \end{minipage} 
  \hfill
  \begin{minipage}{0.4\linewidth}
  \begin{flushright}
  Асланов Евгений\\
  1125 М 403\\
  Мантуров А. И.\\
  \hspace{64pt}
  \end{flushright}
 \end{minipage}

\vspace{\fill}

\begin{center}
Самара 2016 г.
\end{center}
\end{titlepage}
